{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월안펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する場合、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任下にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室後、個別バーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は16:00から22:00までです。 追加費用はなく、入室後に当日現地にて予約が可能です。 プライベートな客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。 客室でIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを利用できます。 客室は禁煙で駐車が可能です。 ジャグジーが利用でき、利用時間は16:00から22:00までです。 11月から2月までは追加費用として20,000ウォンが発生します。 事前予約が必須です。 ブルモンが利用でき、利用料金は10,000ウォンです。 周辺にはコンビニエンスストアが700mの距離にあり、恒夢遺跡地、涯月ハナロマート、セビョルオルム、クムオルム、チャット·チャン、ハンダム石垣道などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で何時までに退室をする必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する場合、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任下にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューパーティーは利用できますか？",
            "answer": "入室後、個別バーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は16:00から22:00までです。追加費用はなく、入室後に当日現地にて予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスを提供していますか？",
            "answer": "プライベートな客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。客室でIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを利用できます。客室は禁煙で駐車が可能です。ジャグジーが利用でき、利用時間は16:00から22:00までです。11月から2月までは追加費用として20,000ウォンが発生します。事前予約が必須です。ブルモンが利用でき、利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストアが700mの距離にあり、恒夢遺跡地、涯月ハナロマート、セビョルオルム、クムオルム、チャット・チャン、ハンダム石垣道などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 670,
        "QA": 898
    }
}